[Nursing-EN] 想問下讀仁安護士學校定法國醫院護士學校好?

如題, 想問下兩間護士學校 (讀EN 登記護士)邊間好d
學費方面就兩間差唔多

仁安個邊就交左$8000 留位費同雜費個d
1月開學, 有津貼~$6600@半年 (1個sem)

而St. Teresa(法國醫院) 就今日收到offer, 聽日要交留位費 $5000
9月開學, 津貼就~$18000@半年 (1 個sem)
佢本身自己有EN (登記護士)轉RN(註冊護士) programme 再讀返上去既機會好似大d (我諗)

但St. Teresa個校長今年轉左去仁安
唔知教學個d會唔會變

*津貼個d係上網睇, 實質唔太清楚
有無巴打絲打可以俾d意見我

依家唔係得養和先有津貼咩

法國醫院 for sure

但聽人講d patient多入去做body check
好似實際學/practise skill 既機會會小d

法國醫院on9

點解? 係nursing school差d 醫院service差?

定

環境好 學得無咁辛苦

thanks, 你又係讀緊nurse?

啊媽係法國醫院做過
我讀土木工程ga

唔好咁天真
私院都係咁，仁安法國一樣
個個入黎俾錢買服務
你覺得會俾你掂d 咩做d 咩？
到頭來咪就係做助理嘢，畢業咩撚都唔識囉

不過法國自己有conversion
已經係一個優勢

即係可以係法國nursing school讀埋RN?

絲打點做到有哂護士學校offer